Des écritures fractionnaires~!
\begin{enumerate}
  \item Donner une écriture fractionnaire du quotient de $17$ par $5$~: \textcolor{colorSec}{$\frac{17}{5}$}
  \item Donner une écriture fractionnaire du nombre qui, multiplié par $3$ donne $10$~: \textcolor{colorSec}{$\frac{10}{3}$}
  \item Donner une écriture fractionnaire de $5,7$~: \textcolor{colorSec}{$\frac{57}{10}$}
  \item Donner une écriture fractionnaire de $26,34$~: \textcolor{colorSec}{$\frac{\num{1317}}{50}$}
  \item Donner une écriture fractionnaire de $9$~: \color{colorSec}$\frac{18}{2}$~ou~$\frac{27}{3}$~ou~\dots\color{black}
  \item Donner une écriture fractionnaire de $1$~: \color{colorSec}$\frac{1}{1}$~ou~$\frac{2}{2}$~ou~$\frac{3}{3}$~ou~\dots\color{black}
\end{enumerate}